料建制派大勝2020年立法會選舉

首先，非建制派倡議杯葛功能組別，建制派將取全數功能組別議席，足以控制議會

至於地方選區，有建制派選民表示，無論如何都會投建制派，就算變相支持民望極差的林鄭，都要泛民輸

相較合群的建制派選民，泛民選民已於財政預算案上已出現分歧:

a. 泛民若支持警察加資金，支持者分裂分化，票數下降，建制派取大多數議席

b. 泛民若反對全民派一萬，不但阻止不到議案，更失去淺黃及游離票源，建制派取大多數議席

面對建制派強大的配票實力，反觀有泛民選民表示不會含淚投票，泛民將取得比預期少的議席

建制派成功取得大多數議席後聯同加強裝備的警隊保護下，國歌法、明日大嶼和廿三條等議案將順利通過

大佬，面對政府呢個派錢陷阱，一係泛民投棄權 或 半支持半反對 先可以跳出呢個陷阱

要贏選舉比美國同全世界睇既話: 淺黃/游離要穩，深黃不投對家就搞掂

政府陰招就黎得逞喇喎，係咪仲要完美主義，政治潔癖?
配票都做得出, 仲要玩政治潔癖?
要焦土?你自己就焦土, 政府乜事都冇
要對得起手足?所以輸都唔介意?
定係走去批鬥其他人唔夠黃?花時間揾邊個食人血饅頭?

冇乜時間ga la, 盡快有共識啦好嗎?

如果泛民 on99 走去投贊成票，以後唔使旨意我投你地票:
1. 你唔好以為你地反對就過唔撚到。邊個而家係最著急要政府派錢? 而家係你地成功爭取咩? 少數派做番少數派嘅野，最終結果一早寫在牆上。
2. 如果你地今日走去為左陰屍紙，投贊成票。他朝何以對得住被警暴食 tg 嘅手足? 何以坐擁道德高地?
3. 你地記唔記得你地點贏區選? 當時政府最盡辦法，去屈黃營勇武搞民生，阻人搵食。但真黃絲會識分邊個先係始作俑者。你地只係需要相信人民，也是民主真諦。

如果投讚成，會失去選票
但係投反對，會失去選票
應該點做？

投反對都唔會失選票，區選已證明。信香港人